★鴻海季度盈利大超預期 反映iPhone X需求旺盛

蘋果公司(Apple Inc.)主要代工的富智康母公司鴻海集團公布，去年第四季，淨利潤錄717億元新台幣(約193億港元)，大幅超過市場預期的580億元新台幣；收入則錄1.73萬億元新台幣的紀錄最高。

鴻海超過一半的收入來自蘋果，期內業績做好，相信主要得益於市場對Apple iPhone X的旺盛需求。除了蘋果公司的收入外，鴻海總裁郭台銘亦正在尋找其他方式來擴大業務，而不僅局限於組裝零部件。

why????

邊個話冇人買X

個個用到爆哂mon又冇得換mon
直接買部新既

老貓又燈

鴻海超過一半的收入來自蘋果

蘋果留啲腳甲屎
都夠肥死啲代工廠

你睇下間間廠都M字額就知賣唔賣得啦

6088

最近幾個月媒體成日報iPhone銷情欠佳，唱淡到不得了

媒體=老貓

買7 唔得架

aapl股東

邊個同你講鴻海一半收入來自蘋果 睇下人地年報先啦

利申：鴻海電機工程師

盲既都識上連登
上面新聞咪講左囉

鴻海已經唔係做血汗代工咁簡單，佢已經有生產線轉用機械人，D零件仲要係自家製同有自己技術，直頭學緊日本東芝咁八足咁多爪。

鴻海集團好多領域都撈架，好心唔好咁井底啦。

人地蘋果只係養佢旗下間富士康咋，仲有富士康既組裝技術已經追平日本仔，連日本廠都要搵佢接單，好似日本相機咁都交晒俾富士康砌。

係，話蘋果養住佢鴻海真係笑咗，係入邊做連研發都要做埋

你地係咪真係眼盲
定係分身圍爐？
上面新聞第二段咪寫左囉
鴻海超過一半的收入來自蘋果

睇年報啦天才，妓者寫咩你信咩，蘋果日日吹奏毛記你唔去追貨

年報我就睇左喇
Foxconn 2017年收入
接近50%營收來自戊客戶
咁你估下呢位客戶會唔會係蘋果呢